Documento gerado sob autenticação Nº UUF.611.165.2FE, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11491                  de  26/12/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  GUSTAVO GAUER,  matrícula  SIAPE  n°  1548110,  lotado e  em exercício  no  Departamento  de
Psicologia do Desenvolvimento e da Personalidade do Instituto de Psicologia, da classe D  de Professor
Associado, nível 01, para a classe D  de Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 23/11/2015 a
22/11/2017, com vigência financeira a partir de 23/11/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº
401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.522804/2017-13.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
